20萬內開縫車有咩好選擇

小弟心水
Audi 12y s5
但係又驚好多嘢整

有冇ching可以俾啲意見

蓬

Sor手殘

篷

Sor未訓醒

呢架想買都買唔返

兩坐定五坐?
日本定歐洲？

真心想了解 求下大家幫幫手

最好4坐個d
日本或者歐洲有咩好選擇
個人比較鍾意歐洲車多d

20個 你買到？

我諗20個應該可以買十幾㗎諗得過

Mx5 冇得輸

有諗過嘅
不過始終坐得兩個 好似有啲自私

想手縫定車縫🤔

Sor囉
一時手殘

420i convertible

開得篷就係自撚私嫁啦, 所有開篷車後座都係dog seats.

我就話s2000, 型到震

啱啱上網睇過 好提議
Thx ching

JDM我驚保養好貴
雖然audi都唔係好得幾多
會考慮下
Thx ching

Z4？

Lexus SC400

日本車保養一定平過德國車, 依家啲新車我唔知, 但十幾年車齡嘅日本車保養一定唔貴

有諗過
想要4坐多啲

個型 差d
不太考慮

明白

有機會考慮轉戰日本車

搵到。
IS250C。
十萬蚊。

定係貴多少少買
428icab或者435icab

Z4

convertible有得坐人都唔方好坐
(Bentley 果d 之外)

坐過3系carbio後面
我覺得都ok喎

有冇180先, 唔開頂 頸都斷

呢排唔見miata條撚屌

上網睇到啲鬼佬做428i 435i評測 後坐 唔算好逼
不過車價就over budget

4系係咪應該寬過3系？

jdm 先平
但s2000個價好硬
20 萬只可以買ap1 (99-03年）

歐洲車可以睇下舊波子987 boxster
但保養翻新一定貴過s2000

兩架都冇後座，不過開得蓬邊個會理後座

有180 唔開頂勉強ok

370z

前期Roadster ND 有機會
再唔係有啲A3 cab, Golf GTi Cab之類嘅怪雞

3同4係一樣
4個尾斜落黎會頂頭
不過開蓬版本身都頂頭

428i 435i 咪同420i同一架

唔係好知

Bmw audi兩個 邊個麻煩啲 或者多嘢容易壞

都係多嘢整
Bmw樂趣會多啲
Audi會少嘢整啲，真係少少少少少

明白
Audi有冇啲咩通病？要留意

好多人投訴成日壞電子野
未揸過唔知